（轉貼）一齊簡單回顧下偉大嘅蘋果日報對民主做過咩

透過 HKG 分享一則貼文：一齊簡單回顧下偉大嘅蘋果日報對民主做過咩

咁得閒
回復下大公文匯做過咩好過啦
蘋果日報都死埋 你係咪最開心？

其實列哂職業年齡果個頭版真係好癲
手法好冇底線
所以永遠都話
抗爭者唔好太信記者

利申：因為蘋果反共 所以都有含住撐

但希望撐既人唔好無視蘋果既一啲手法有問題(仲有用蝗字) 同知佢地點樣出盡力打壓本土派 當然 作為反共既報紙 呢個已經係我課金既理由 但同時佢打壓本土派亦係事實 兩件事冇衝突 指出蘋果有問題亦好合理 唔好有班人係唔係都屈人搞分化/五毛/pr

哦，係吖
咁我唔支持蘋果囉

大公文匯有回顧嘅價值咩？
江交棒心情愉快？
回顧蘋果唔係壞事
一黎大家心裡面要清楚自己支持緊嘅係點樣嘅蘋果
二黎亦可以提醒蘋果以後要做好d

屌你老母
蘋果日報因為無alternative
所以一定撐架喎
泛民就唔撚同啦

所以樓主你都係算鳩數啦

我只係轉貼自無侍堂，本身無詆毁蘋果日報嘅意思

其實撐蘋果唔係因為佢做得幾好
而係支那做得幾鳩屎 佢被逼迫所以撐佢
白鴿黨點解要屌係因為佢本身有張好牌 可以拎光環都唔識上
梗係要柒柒下on撚99咁樣

我要再強調，我只係轉貼，所有野我唔負責任，我只係覺得無待堂佢信得過先貼

原來係你 本身有啲野想講
見到你個名都係算 慳番啖氣暖肚

講嚟聽吓啦！我好想聽啊

op 係咁出分化 post 做乜鳩？